有冇physcial sales入黎報價啊？

如價？
可留tg 聯絡